[日經]請問邊個24小時新聞台最中立？

想幫屋企安裝24小時新聞台

請問依家now定有線既報導比較中立持平？

麻煩哂

唔係tvb即可

之前好似話金鐘自殺依件事有個電視台最早報，唔記得係now定cable

請問有無人記得？

有線老闆支持修例wo
中國女排比賽佢獨家

Thanks, 咁好似now好啲

咁好似真係now好啲，多謝解答

有線好多少人講既故仔做得深入

但now 國際新聞就比cable做得好

其實依家主要想比雙親睇香港新聞
請問你覺得邊個台好啲？

我覺得冇所謂，當然如果你裝得收費電視可以睇下你會唔會睇波/其他野...

但如果上網到期可以轉HKT, 可以免費睇now news
續約唔知，裝左now可以明正言順delete所有免費台，係now個盒睇ViuTV

利伸：有裝now，有線靠AirPlay 射落電視